睇完沐春風歌詞，再睇陳詠謙嘅詞

屌你個詞壇大毒瘤可唔可以唔好再亂來

殘忍只需一棍！

我現時自己肯做飯🚬🚬

捐入佢件婚紗

我叻仔我可以肥